Так Закалялась Сталь (1988), Всё идёт по плану
		Обосраться и не жить
!		Музыка и слова - Е. Летов

>		Am D E Am D E
		Пыльно. Мокро. Скользко. Сыро.
>		Am D E Am D E
		Глупо. Серо. Неуютно.
>		C D E
		Обосраться и не жить!

		Нудно. Подло. Скучно. Тесно
		Косо. Криво. Безобразно.
		Обосраться и не жить!

		Негативно. Ненормально.
		Неудобно. Некрасиво.
		Обосраться и не жить!

		Нету кайфа! Нету кайфа!
		Нету кайфа! Нету кайфа!
		Обосраться и не жить!